# Теоретический вопрос:

### 1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)?

`Ответ:` Это древо-видная структура (иерархия) элементов (узлов) которые являются тегами в файле с расширением ХТМЛ. Каждый из этих узлов является объектом к которому можно обращаться и осуществлять с ним какие-то действия.

# Задание:

Реализовать функцию, которая будет получать массив элементов и выводить их на страницу в виде списка. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонних библиотек (типа Jquery).

## Технические требования:

- Создать функцию, которая будет принимать на вход массив и опциональный второй аргумент parent - DOM-элемент, к которому будет прикреплен список (по дефолту должен быть document.body).

- Каждый из элементов массива вывести на страницу в виде пункта списка;

- Используйте шаблонные строки и метод map массива для формирования контента списка перед выведением его на страницу;

_Примеры массивов, которые можно выводить на экран:_
_["hello", "world", "Kiev", "Kharkiv", "Odessa", "Lviv"];_
_["1", "2", "3", "sea", "user", 23];_

- Можно взять любой другой массив.

## Необязательные задания продвинутой сложности:

- 1.Добавьте обработку вложенных массивов. Если внутри массива одним из элементов будет еще один массив, выводить его как вложенный список.
  Пример такого массива:
  ["Kharkiv", "Kiev", ["Borispol", "Irpin"], "Odessa", "Lviv", "Dnieper"];

_Подсказка: используйте map для обхода массива и рекурсию, чтоб обработать вложенные массивы._

- 2.Очистить страницу через 3 секунды. Показывать таймер обратного отсчета (только секунды) перед очищением страницы.
